武器問題

其實用電筒照人眼算唔算武器，佢都有攻擊意圖喎？